（左膠惡夢）奧地利今選總統！極右領袖有望上台！

奧地利今日的總統選舉，亦有可能由極右的奧地利自由黨（FPOe）候選人霍弗（Norbert Hofer，圖）……成為二戰後西歐首個持極右立場的國家元首。

…45歲的霍弗在去年難民潮湧到歐洲的背景下，打着反移民旗號上位，痛批政府收留9萬名新移民，博得選民共鳴，………

霍弗堅決仇外，曾揚言伊斯蘭教「把全世界當成戰場」。儘管近月難民人數大減，但霍弗憑打恐襲牌、描繪排斥「奧地利價值觀」的伊斯蘭社會，順利令選民繼續恐外。

歷史重演

之前有套戲講

希特拉黎到現代，一樣可以上位做元首。

咩戲？

WWIII不是夢
大洗牌
機會_ _ ！_ _ ！

希特拉回來了

伊斯蘭教佢無講錯喎

中文叫「希特拉回來了」

在德國電影 Look Who’s Back （「希特拉回來了」）一段即興場景中，演員 Oliver Masucci 打扮成希特拉上街，竟受到德國民眾熱烈歡迎，更有人上前親吻、擁抱「希特拉」，祈求他「把勞改營帶回德國吧」。有不滿現狀的年輕人對「希特拉」盡訴衷腸：「我們要有人掌控大局，要有人說：『就這樣，不必討論了。』」

本來就應該要用concentration camp

希特拉支持左膠綠黨

又燈

左極必右啦, 之前成個歐洲咁左膠, 係時候變成極右, 納粹一定改頭換面再出現

鬼叫左膠膠足咁多年

【Now新聞台】奧地利總統選舉重選，票站調查顯示，前綠黨領袖范德貝倫以超過五成三的得票率勝出，他的極右自由黨對手霍費爾承認落敗。歐盟歡迎選舉結果，認為有助加強歐洲團結。

兩粒鐘前已經有新聞話佢承認落敗 成班重打飛機